# ABC088

2018-04-09

## A - Infinite Coins

- Nを500で割ったあまりがA以下ならYes

## B - Card Game for Two

- 入力をソートしてインデックスの偶奇ごとに和を出して、それらの差を出力する

## C - Takahashi's Information

- 上下の差と左右の差が任意の箇所で等しいかを確認する
- tuple arrayでやってみます

- 愚直に確認したけど解説によるともっと効率のいい？方法があるらしい
  - いまの速度で問題はないのでとりあえずはこのままでよしとします